貨van佬差啲冇左對腳

痴線, 呢d 路爬頭都唔會搵彎位la

雙白彎位落雨爬兩架車

揸GTA 既過應該冇事

仲要唔望下自己揸咩車

呢d仆街永久停牌啦屌

屌，而家D人到底識唔識揸車
咁能趕時間咩

望到對面有車 遲遲都唔扭返入黎
完全無扭返過黎
都唔知有冇睇路

題外話
睇唔睇到男女分別

男就睇到佢跣呔
女就淨係知佢想爬頭(係人都知)

所以女人同智障真係唔應該揸車

真係好痴線, 灣位爬都算, 其實佢應該見到貨van, 都見到收緊速, 但唔轉返入去, 明明夠時間, 係咪無牌架

痴撚線呢D仆街真係要終身監禁先得

屌 呢d仆街害人害物
唔炒落山佢好彩啦

我同意
但你抽水抽好d
咩跣呔 幾時有跣過呔

應該係男既隔離玩緊電話 望一望以住佢跣呔

我同意
但你抽水抽好d
咩跣呔 幾時有跣過呔

應該係男既隔離玩緊電話 望一望以為佢跣呔

拿實個brake 推頭

揸gtr你死咗啦

車手 最後炒咋嘛

條友仲要on99咁
見到對面有對頭車仲唔急brake或扭左

GtR死左啦

樓主個youtube channel 好等錢洗wo

抽頭都望下自己架咩車啦

屌你比差佬睇喇

有跣呔 你留意下佢有扭返入黎加踩brake 但好可惜..雞呔